輸？咩黎架？想光復香港就入黎同我睇哂佢！！！！係無輸呢回事。

神人Simon Sinek嘅演說，開字幕睇，有興趣買埋佢本書：The Infinite Game

記住，呢場民主運動係一個Infinite game，一千年一萬年只要有人嘅地方就要繼續，無得贏，奕即是說無得輸

政府同狗隊以為呢場係Finite Game，佢地日日就係諗住點樣贏每一場仗，拉哂啲示威者，要人割蓆，證明自己係正義一方，妖魔化對手。呢啲全部都係Finite mindset。佢地連對手係邊個、諗乜都唔知，因為佢地連自己玩咩Game都仲未清楚。

你睇返Video入面越戰個例子，美軍係幾乎贏哂每一場戰役，但係最後喺歷史上真正嘅勝利者係越南。

你輸哂每場戰役又如何？中大，理大，乜都好，我地每一日就要思考，我地如何可以做得比昨天更好。

手足，明唔明白？

呢場運動，無得輸。

自推！

再推！

推!

面對現實，長期抗爭，分工合作

同我推到上熱門！

同意爭取民主自由係infinite game, 因為一旦唔去爭取, 就會開始慢慢失去
Infinite mindset要點做？

推

睇哂條片佢。